理性討論，宣傳勇武係為左保護巿民有冇得搞？

配合文宣向巿民咁宣傳得唔得？
前線走出黎唔係為左衝差佬or黑幫，係保護巿民，同班狗高下立見，企係道德高地同班狗對抗(手法照舊前線話事)。
放核彈都唔割。

自推